騎撚住你。。。

騎你老母咩，墮馬墮到咁撚柒第一次見 騎到由第二直線下降到就快第六名

柒頭軌 開個柒post之後食屎食到而家

推

?

OK

見到某d 六獌教人做球迷真係好感概

食屎獌狗